天日就系升中派位了，緊張到訓唔著了

有冇手足同我一樣🤦🏻‍♂️

牙達係咪揀左可立

聽聞寶馬山五嶽好難入

樓主入匡智

我後日放榜